[求救]點樣同女仔開話題

是咁的
佢係我小學同學
本身冇乜聯系
小學個陣有人話佢鐘意我
咁小學當然唔會當回事

但唔知點解我一直都耿耿於懷
自從上年約左幾丁友出黎食飯聚下之後
我就時不時都諗起佢

好想同佢熟下睇下有冇機會
佢中學讀女校,應該冇仔
上次食飯都聽到佢話想出Pool
但係唔知佢台灣大學個邊有冇人溝佢

有冇大佬教下點解可以同佢傾得起又唔會好老鑑

Hi how much 1q

問佢係咪處女？

認真D啦各位大佬

你最近還好嗎

傾返小學啲嘢
或者問下佢喺台灣讀成點呀之類

小學咁耐,會唔會唔記得
同D親戚一樣問讀書如何會唔會好煩

幾時再食飯

直接問佢仲鍾唔鍾意你

問佢點同女仔開話題

其實你以前中意我D咩

我諗對你唔太反感應該都唔會覺得煩掛
一開頭都係傾下呢排過成點呀呢啲嘢 之後再慢慢deep talk

佢上次話做搞手 好多人唔理佢
唔會再搞

都唔肯定佢有冇鐘意

都係教我接左個心
佢自己接完又話比我咁咋

如果一直都冇鐘意過呢

咁你咪借啲意撩下佢

政事台？你追陳淑莊？

邊位

自卑撚 好怕比人當厹

我想屌你個閪

我喺淺水灣有間豪宅，要唔要黎睇睇

中學讀女校先易有仔

佢成班出去食飯都有幾條仔一齊
我都唔知會唔會已經比人收左